突然發現情人節係初三赤口

樓豬正傻仔

多九餘, 家下有邊日唔係赤口呀, 香港人日日把口都係掛住“屌”字生活㗎啦！

支那文化